泛民死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

泛 民 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 能 把 香 港 變 成 獨 立 國 家 嗎嗎 ？ 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

泛 民 又 說 ： 「 那 我 要 建 設 民 主 中 國 。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 地 球 儀 拿 來 我 看 看 。 」

又block一隻五毛，thx

梨刀按能九

泛 民 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 我 要 立 會 3 5 + 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

泛 民 又 說 ： 「 那 我 要 民 主 黨 簽 協 議 書。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 地 球 儀 拿 來 我 看 看 。 」

泛 民 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 能 把 香 港 特 首 的 智 商 提 高 嗎 ？ 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

泛 民 又 說 ： 「 那 我 要 民 主 黨 在 立 法 會 投 反 對 票 。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 香 港 特 首 的 照 片 拿 來 我 看 看 。 」

0.1/100